[多圖]郭富城有肥苟唔要娶方緩xx(

方緩

咪又係雞

有得屌到肥苟短兩年命都得

短十年

又頂爛屎

即死都制

條死矮鬼阿伯撚襯得起肥苟咩.
阿伯返大陸娶老婆先係王道

肥苟同再上一個都係衰控制
人地誠誠當d車先係老婆
佢兩個就妹仔大過主人婆

屌你個個係羅志祥條女周揚青(整容前)黎架 係撚方媛

邊條女肯含撚玩毒龍就娶邊個！

含都話普遍
毒龍想像唔到肥苟做

出出左幾10次就唔玩啦

中